對不起， 我係啱啱話黑社會大佬死咗嗰個

圖中電腦嗰個並唔係電話嗰個

但係電話嗰個係黑社會大佬而佢係死咗

閻王要你三更死 無人過到三點幾～

對唔住，我啱啱post得太快

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

夜神月

一句講哂

佢係咪黑社會先？

係既話都冇乜問題

大快人心！

估唔到最後靠市民維持治安
班黑警真弱雞
遲晒大到
班黑社會消遙法外咁耐先嚟到

是但啦，都係同一班垃圾，一9樣

天有眼.

屌, 即係死果個唔重要啦

無所謂喇, 唔死都無用

香港有3萬警, 我當1萬去左上環, 1萬休息放假
仲有1萬去左邊?

大快人心， 元朗圍頭狗我們準以牙還牙以眼還眼。

好似話ICU. 未死得住

但係 電話嗰個 係黑社會大佬 而佢係死咗

皇天擊殺

快撚啲死

驚大家睇唔到

個大佬係白色短褲，個死人係黑色長褲

唔洗訓覺呀???
唔洗係差館屌閪呀???

死得好

使唔使咁都要對唔住
呢班仆街皇天擊殺係普天同慶

唔好比佢死，吊住佢長命百歲

是但啦，
咪又係狗

死果個好似之前係月台打人 企好前果個?

怨有頭債有主一於要何君妖埋單👏👏

多行不義必自斃
俾天收

該死就要死～

轉去屯門醫院

話一定保住條命

死咗就得 唔洗理邊個

是撚但
係個班友死就得

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

落地獄啦

轉
-
【fact checked】
打人打到自己心臟病發死咗嗰位係大佬輩，啲細嘅全部癲撚咗，已經出刀手斬車追記者，仲有換黑衫。
請各位打算前往元朗嘅手足三思、係去都必-定-要帶齊裝備。
#各台已停live #因為有刀手出撚咗嚟斬人

白衫嘅個個抵死

死哂圖入面嘅咪冇認錯人 lor

何妖唔俾人斬都偷笑啦今次

係死咗就得 件件垃圾冇分別

唔緊要

最好死多三五七件

皇天擊殺
多行不義必自斃

係黑社會就抵死

唔緊要

只要係對面有人死就得㗎啦

報應阿屌你老母

佢個女都話未死

中上環未完架 留意埋中上環

推

總之有個黑社會大佬死撚咗

我都收到風話佢心臟停頓咗，但係返到醫院就畀人電返醒

依家我都唔敢再出post好驚講錯

唔緊要啦 最緊要佢係黑社會而佢真係死咗

推，大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

抵撚死 佢全家幾時落去陪佢

抵啦

終之有黑社會死咗就得

何君堯要負責！

是撚但啦，多個人頭姐

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

喂呀 你唔好見兩個都髮線咁高就以為係同一個人嚟㗎啦